今天空氣很有問題

有無人覺得今日個口苦苦同好多塵嘅感覺？
定我心理作用？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

覺，但屋企附近真裝修，大塵，唔知關唔關事

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題